{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041003",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75964&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주와갱이펜션"
    },
    "text": "愛犬同伴が可能で、バーベキューを楽しむことができるペンションです。 3~5月には菜の花が、9~月にはそばの花が見られます。 周辺には日の出ランドとキム·ヨンガプギャラリーがあり、城山日出峰まで車で23分かかります。 入室は5時から可能で、退室は12時まで可能です。 一度に最大2匹の愛犬を同伴でき、客室内での排便パッドと排泄物の整理は飼い主が責任を負わなければなりません。 朝食は宿の冷蔵庫に備えられており、室内食堂の利用も可能です。 レストランは最大100人まで収容でき、調理器具や皿などが提供されます。 バーベキュー施設があり、レンタル料金は2名基準で20,000ウォンで、追加時に10,000ウォンが追加されます。 バーベキューは8時から22時まで利用でき、天候や季節によって制限されることがあります。 最大人数を超えたり保護者がいない未成年者は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類は客室内で調理できません。 屋外火災の危険物質は使用できず、紛失や毀損は利用者の責任です。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、情報はペンションの事情により変更されることがあります。 繁忙期には客室料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、このペンションではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "菜の花やそばの花を見ることができますか？",
            "answer": "はい、3~5月には菜の花、9~月にはそばの花を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には日の出ランドとキム·ヨンガプギャラリーがあります。また、城山日出峰まで車で23分かかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は12時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬を同伴できますか？",
            "answer": "はい、一度に最大2匹の愛犬を同伴できます。ただし、客室内での排便パッドと排泄物の整理は飼い主が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿の朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食は宿の冷蔵庫に備えられており、室内食堂の利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。レンタル料金は2名基準で20,000ウォンで、追加時に10,000ウォンが追加されます。バーベキューは8時から22時まで利用できますが、天候や季節によって制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "レストランは最大何人まで収容できますか？",
            "answer": "レストランは最大100人まで収容できます。調理器具や皿なども提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類は客室内で調理できません。"
        },
        {
            "question": "屋外火災の危険物質は使用できますか？",
            "answer": "屋外火災の危険物質は使用できません。また、紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。ただし、情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には客室料金が変わりますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には客室料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 532
    }
}